覺唔覺大陸限電之後，個天變返好藍

ok啦
起碼望到對面山